[高質片]航拍上星期69和612情況

好撚正